有線新聞: 長江三峽大壩後遺症

大國X起。

你識條春咩

你死你賤

老生常談

沒關係，你還有黨。

領導走先你死你事

依家係能擋幾年一遇洪水？

paypal